(Show Blocked User - LIKLN)

成個政事台都係你d垃圾post

晨早Block左,成日Share埋花生台D垃圾

淨係識貼啲含撚狗新聞

LIKLN抽後腿、害忠良，戕害連登反毛義士，永遠幫犯民左膠抬轎，論罪當誅